如果你係的士司機 你會點揀

假設你係一個的士司機
有個客上車同你講要行晒全香港所有地鐵站
你會點行

請佢落返車搭地鐵

會比人告拒載

咁啱換更啫

咁就無左單大生意

起點係邊先得架